\section*{Projektspecifikation - Projekt Bolaget}
\subsection*{Bakgrund}
Netsecure Sweden har en klient med ett större nätverk som inte har en gemensam standardisering för sina under-siter.

\subsection*{Idé}
Netsecure's klient vill att nätverket ska standardiseras, kunna utvidgas och vara säkert.

\subsection*{Krav}
\begin{itemize}
    \item All kommunikation ska vara krypterad mellan siter och huvudservern.
    \item Nätverkets siter ska ha en generell standardisering för att enkelt kunna lägga till nya siter.
    \item En generell IP-plan eller IP-system.
    \item Ett visst antal tjänster ska finnas på varje site.
\end{itemize}

\subsection*{Tid}
Startdatum är den 13 mars 2018. \\
Slutdatum är kl 11:00 den 21 maj 2018.

\subsection*{Syfte}
Klientens nuvarande nätverk fungerar inte optimalt och behöver uppdateras.

\subsection*{Mål}
\begin{itemize}
    \item All nätverkstrafik mellan siter och huvudservern är krypterad.
    \item Siterna följer standardiseringen.
\end{itemize}

\newpage
\section*{Kontaktpersoner}

\begin{itemize}
    \setlength\itemsep{0em}
    \subsection*{Netsecure Sweden AB}
        \item Johnny Bergklint \textit{- konsult}
            \begin{itemize}
                \item \href{mailto:johnny.bergklint@netsecure.se}{johnny.bergklint@netsecure.se}
                \item 070\,-\,28\,46\,025
            \end{itemize}

    \subsection*{Mälardalens Högskola}
        \item Sara Lundahl \textit{- Lärare}
            \begin{itemize}
                \item \href{mailto:sara.lundahl@mdh.se}{sara.lundahl@mdh.se}
                \item 021\,-\,107\,372
            \end{itemize}

        \item Joakim Rydén \textit{- Kursansvarig}
            \begin{itemize}
                \item \href{mailto:joakim.ryden@mdh.se}{joakim.ryden@mdh.se}
                \item 021\,-\,151\,776
            \end{itemize}

    \subsection*{Projektgrupp 4}
        \item Mikael Andersson \textit{- Student}
            \begin{itemize}
                \item \href{mailto:man16057@student.mdh.se}{man16057@student.mdh.se}
                \item 070\,-\,58\,48\,258
            \end{itemize}

        \item Vilhelm Beijer \textit{- Student}
            \begin{itemize}
                \item \href{mailto:vbr16001@student.mdh.se}{vbr16001@student.mdh.se}
                \item 072\,-\,02\,52\,527
            \end{itemize}

        \item Isak Söderström \textit{- Student}
            \begin{itemize}
                \item \href{mailto:ism16001@student.mdh.se}{ism16001@student.mdh.se}
                \item 070\,-\,07\,34\,057
            \end{itemize}
\end{itemize}





